HKDI CCTV被修改

手足係18:58:53分之後見到時間點被人修改

直播live

依家搵緊高層

自推1/10

自推2/10

3

4

推

Pish左先

自推

Push

推左先

pish

推阿，一定要搵出真相

校方比人發現左死都唔播
一定要搵到真相

嘩 推

Push hkdi有人都係幫兇？

呢家校方話律師黎緊 播片條友發現比人修改之後掹走左條線

好奇一問佢係點做到 時間點變左但係畫面又無乜異常

真相

而家ai 計片有咩做唔出

我都好奇 呢啲條線都掹走左

Di 大把老師教剪片

有段片見到陳同學係lift之後見到有白衫跟左入lift校方就好快咁唔播同掹走條線
好撚可疑 寧願掹線都唔撚播

幫手推比多啲人見到

俾人發現剪輯過？

白衫狗？

唔肯定 淨係見到白衫入咗去lift之後條副院長就停撚左條片就掹撚左條線

push

頂 班冚家鏟真係無性.....

第一條片18:58:53直接跳到18:58:56
第二條片陳同學入咗lift之後有白色衫人士入咗去副院長就停咗斷片同掹走左條線

如果識剪片
Crop走小小時間畫面
再加番個日期時間已經呃到在場所有人啦

呢啲片要搵公正行check啦

推爆佢

屌，咁個白衫好撚有問題

apple daily Live :

點撚樣

屌

ok 行動升級

同學買定麻包袋

估下間垃圾學校會唔會報警

我寧願係藍可兒
都唔想真係狗做⋯⋯

佢報即係有野隱瞞

剪片撚講少少野

時間咁跳其實可能好大機會疏忽or手足留底足印

而剪片黎野
其實好簡單可以做到剪左邊畫面
而時間就另一邊咁剪

所以其實所謂cctv
點剪都得...

有睇格黎post應該知 校方身有屎